{前線後線都好}聽我講一句就夠

所有野達到目標就夠，留係度係無用
你要大家唔返工，做完就好收手，唔會有公司係朝早返唔到，要人返下半日
學校一樣原理，留守只會大傷元氣，本身對家唔對等加無限裝

信我一次，必定轉勝

利申: 發夢夢遊，千其唔好搞港鐵，我愛上班

幫手推

大家最緊要知自己要既係咩，留守100個鍾為啖氣係無用

係，大家做任何野都好一定要先有目標先出擊，唔好白白送頭，好似今晚太子咁連rb都冇乜又冇火魔，衝黎做乜？琴晚有哂目標有rb 有火魔打得幾好，今日乜都冇又比狗咬左手足。。。

推

目標係罷工呀

Agger
早上返唔到=全日唔洗返
利申：文職

聽朝再玩啦求下你地

p牌推

同意
唔好以為禽晚CU頂得住就上頭
今晚好多黑警黑社會出嚟，有人中招

唔好再磨爛蓆啦

推呀
見到手足遮陣陣地，轉頭又俾人咬幾個

same here push

唔係CU就唔好陣啦，地形差好遠

以最底成本及最高效益為前題

請大家信我一次
我係點樣都唔會割, 我知大家每一個人都好嬲, 好悸救大家

但要救得醒目, 要智取,一直送,一直嬲,只會仇恨更重

利申: 我係睇左好多軍書

agree....
出去講真一定要有紀律,搞掂目標就要走,夜晚好多時都出事

究竟大家明唔明
有D野係唔需要KEEP住搞佢都會停頓

加上一直變招只有狗, 我地太慢
一定要食腦

11.14 曙光行動 繼續三罷

無錯
休息都好重要